以「支蛆」鬧同胞遭公審 中大內地生再道歉稱熱愛祖國

中國人都鬧自己係蝗 但被自己人屌打

佢簡錯國家出世

放過我